同我入去屌醒班mk仔！影衰哂義士

在場嘅朋友幫幫忙

推

一班垃圾

同我屌撚醒班傻尻